毛主席：革命不是請客吃飯

有咩教訓不如大家自己講吓

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po